幫手like 個fb post 救得一個得一個

集氣

上星期有好幾個粉絲建議我公投再帶老婆上街，尋晚我錄左隻歌《願榮光歸香港》大家再inbox我問有無成功令老婆答應今日會上街。

我老婆一向鐘意鬥嘴，拎我個page同一啲藍絲page例如撐警大聯盟同HKGpro等比...😑話人地多我九條街，事實上果D都過萬🤦🏻‍♂️

我話嗰啲like根本係假, 根本係買返嚟！我係個人網誌，點會俾錢賣廣告？我地個page每個人都係真心，都係自發去留意同追蹤，而大家都睇得好開心，我搵到真心知音，多咗好多朋友。

我同佢輸賭，如果三點前有6400人 like我個page，佢唔單止要今日上街，仲要leave晒所有藍絲page同佢屋企個藍絲Whatsapp group，仲要今日同我唱《願榮光歸香港》

大家希望你地邀請FB內所有朋友讚好，我唔想俾人話真心寫嘅黃絲page小人，係小眾，比藍絲page小人，用心去寫都無用。我真係平常心，聽天由命，睇大家了🤦🏻‍♂️

無論如何，我自己都會去💪915，東角道見

btw 我唔係樓主 只係路過想樓主老婆轉色
明白2公婆唔同色 慘過做狗
辛苦晒大家

自推十下

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推 like左

推

推個page 呀 原來我睇錯

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

Push 已課like

推！

想睇下集！再推！

6400咋 加油

push

就到4000

like 左

係like 個page 呀
推